坐坐下又4點

4:01

真

我訓係度既

有另一半就收皮啦

我條另一半就真係收左皮喇

我都想有另一半

決定左養咩未

想養女朋友

心態正確✅

去邊到領養

浮雲哥出到聲
大把女
想養咩類型

出左好耐聲都係冇
你有咩貨

你係咩貨色就匹配番咩貨色比你

搵返個同自己差唔多既就夠

好難搵到個同你一樣係連登玩到5點都仲玩緊
日日都出post既女朋友喎又真係

然後乜7都未做又開始新一日

除左肥絲
不過人地有男朋友喇

質素差唔多 唔係行為差唔多

每日都係

連佢都有男朋友

好快就5點